抗爭係要贏，要奪冠，從來都冇End Game

成日用90分鐘一場比賽黎比喻今場運動根本就錯

我哋五大訴求就好比一個聯賽冠軍

一日未達，一日都繼續落去

香港就係一間球會

前線就係落場比賽嘅球員，落到去就係想贏，但佢哋會犯錯、會受傷、會被逐，咁又點？下場踢好d囉！

議員、無數團體就係幫助球員嘅教練、訓練員

仲有無數後勤、醫護兵、公關(文宣組)

廣大嘅球迷就好比一大班和理非支持住前線、後勤、公關

要贏到冠軍關鍵係乜？
團結、齊心、互相支持、一齊進步
一季唔得，就再下一季，再唔得就繼續改善進步，Until We Win！

可能需要好長時間，呢場贏，下場可能輸，但冠軍從來冇速成方法。

只要大家團結，無野係唔得！只要大家堅持落去，保住有命之軀，緊守自己崗位！

我哋家陣係要支持香港呢間球會，直到5大訴求達成！

推